知道左老公偷食，比左頂綠帽佢帶

我16歲同佢拍拖，老公大我10年，而家我都二十出頭，老公竟然同個後生女開房，睇相大約18-20歲。
我發現左老公偷食個晚，我好唔開心，一個人慢無目的咁周圍行，咁岩墥到一個舊同學，佢見我好唔開心，就話不如陪我飲酒，忘記哂所有唔開心既野。如是者，我就飲醉左，到左第二日起身，我先發現同佢發生左關係。佢話我琴晚攬住佢，唔比佢走。
個件事之後，佢經常想約我，仲話如果老公唔要我，佢會要我。
過左個半月後，我懷疑自己有左，跟住去驗孕，證實左有左bb，而家我都唔知點算好。

男人都可以有bb

男的也會懷孕？

唔起底都知係假膠

絲打

我係男，21歲，同左女朋友兩年。
問過女朋友如果我性能力同頭髮祇可保一樣你會簡邊個，佢話兩樣都要保....

互屌就買2個套啦
依加有b啦

同friend share ac

我都冇賓周買咩套。。。

依家就係因為佢帶左2個套穿左搞到我有bb

agger

已經訓練到入黎之前就知係咪假膠